Ja.
"En u neemt uw medicijn?"
Ja.
Dat leek alles te zijn, en een ongemakkelijke pauze volgde.
1 Petrus 2:13-15 was echter niet het soort dat kapot gaat voor andere mensen.
Is dat zo?
klaar, Tinker Bell? "
riep hij.
"Ay ay."
"Leid dan de weg."
